印尼獅子航空在雅加達起飛後失去聯絡

印尼廉價航空「獅子航空」（Lion Air)一架國內班機今晨起飛後不久便與塔台失聯，當地救難人員證實，該班機起飛13分鐘後墜毀於雅加達外海，目前傷亡不明。
10:35
印尼搜救隊官員表示，編號JT610的班機今早自雅加達國際機場起飛後約13分鐘失聯，目前已經證實墜毀雅加達外海。獅航目前不願對外界多做說明，僅說正在蒐集相關資訊。
10:21
獅航高層證實，該架自雅加達起飛前往邦加檳港的班機，於當地時間今早7時50分左右和塔台失聯。德通社引述救難單位消息指出，該班機從雅加達國際機場起飛後不久墜毀。目前並不清楚該架波音737客機上當時搭載多少乘客及機組員。（國際中心／綜合外電報導）

希望無事